喺度開游B貼圖區會點？

連狗會J出血

益左佢添

不如J我呀

我就如期到左月明泉啦
危險爺爺呢

lm